今次真係淚灑雪廠街

集會放fg

tg*

仆佢個街真係眼罩都上唔切

咁快唔記得左一至五春袋
周末應該去商場shopping或行年宵嘉年華算啦
周末玩陣地無用